{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파밀리에 부티크 호텔"
    },
    "text": "駐車場の情報は計20台の駐車施設を保有しており、周辺には万里浦海水浴場が車で10分の距離にあり、千里浦海水浴場は車で15分の距離に位置しています。 また、干潟体験場は車で10分の距離に位置しています。 客室の内部施設への入室時間が15:00で、退室時間は11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、炊事施設は部分的に使用できます。 団体Aルームと団体Bルームの客室には炊事道具と食器類が完備されています。 肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 人数追加は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、乳幼児も人数に含まれます。 愛犬は1匹までは無料で、2匹からは追加料金が発生し、15kg未満の愛犬のみ同伴入室が可能です。 生理中のペットはおむつを着用し、マーキングのあるペットはマナーベルトを着用する必要があります。 猛犬や攻撃性の激しいペットは入場が制限されます。 ペットだけを宿に置いて外出することはできません。 フロントおよびドッググラウンド、ドッグシャワールームなどの施設が提供され、その他の施設としてはスナック自販機、共用電子レンジ、カラオケ、ゲームセンター、荷物保管が可能で、バーベキューもできます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用しますが、2名基準で20,000ウォンであり、追加人数1名当たり5,000ウォンの料金が追加されます。 屋外空き地でのバーベキュー利用は17:00~21:00まで可能で、追加料金は当日現地にて決済されます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には万里浦海水浴場と千里浦海水浴場があります。また、干潟体験場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の内部施設への入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "全ての客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、炊事施設は部分的に使用できます。"
        },
        {
            "question": "団体Aルームと団体Bルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "団体Aルームと団体Bルームの客室には炊事道具と食器類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理の調理が禁止されていますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加はどのような条件で可能ですか？",
            "answer": "人数追加は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。乳幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "愛犬の同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬は1匹までは無料で同伴できます。2匹からは追加料金が発生し、15kg未満の愛犬のみ同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットに関するルールはありますか？",
            "answer": "生理中のペットはおむつを着用し、マーキングのあるペットはマナーベルトを着用する必要があります。猛犬や攻撃性の激しいペットは入場が制限されます。ペットだけを宿に置いて外出することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "フロントおよびドッググラウンド、ドッグシャワールームなどの施設が提供されます。その他にもスナック自販機、共用電子レンジ、カラオケ、ゲームセンター、荷物保管が可能です。バーベキューもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用します。2名基準で20,000ウォンであり、追加人数1名当たり5,000ウォンの料金が追加されます。屋外空き地でのバーベキュー利用は17:00~21:00まで可能で、追加料金は当日現地にて決済されます。最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 833
    }
}